今日竟然見到有後生靚女做洗碗

好想請佢返屋企幫我洗

樓主，圖片能充實內容

冇圖嘅話 你話李嘉欣係你老母都得架

樓主老母都好靚

冇圖嘅話 你話電莖吮手係你老母都得架

我得兩個仔

見到我？

現身說法

Hello 無圖

冇圖嘅話 你話春天複製的香腸係你老母都得架

冇圖嘅話 你話熱褲小妹妹係你老母都得架

做乜鳩

冇圖嘅話 你話高海寧係你老母都得架

樓主老母又要開工

咁樣都有得接龍？